SO B 。。。。

唔係好撚勁嫁咩 又話咩前4主導權
依家輸撚埋 下年踢歐霸啦 柒頭

幾廿碎人仲叫SO B 笑能死人咩
叫SO狗啦